---
title: "Результати проєкту"
description: ""
slug: "results"
image: results_outlook.jpg
keywords: ""
categories:
    - ""
    - ""
date: 2017-10-31T21:28:43-05:00
draft: false
---

Проєкт SURGE-Pro розпочався 1 лютого 2021 року. Пізніше на цій сторінці ви знайдете
підготовлені документи, такі як статті, презентації, звіти та інші матеріали.

## Статті

## Конференції
[All-IUFRO Conference 2022](../../../docs/SURGE-Pro-IUFRO-Vienna-2022.pdf)

## Різне
[Проєктна пропозиція](../../../docs/SURGE-Pro-project-description.pdf)\
[Річний звіт 2021](../../../docs/SURGE-Pro-annual-report-2021.pdf)

## SURGE (попередній проєкт)
[Заключний звіт попереднього проєкту SURGE (англ.).](../../../docs/SURGE-Final-report-draft.pdf)

## Заплановані зустрічі в рамках виконання проєкту
Нижче можна знайти матеріали різних зустрічей зацікавлених сторін в рамках проєкту:\
Організаційна зустріч 10.03.2021: [Вступ до проєкту](../../../docs/20210310-Kick-off-projectdescription.pdf) та
[робочі пакети.](../../../docs/20210310-Kick-off-workingpackages.pdf)

## Семінар за участю гостей з НЛТУ України в Университеті Фрайбурґа, 20.07.2023
Більше інформації [тут](../seminar).
